[有圖]點睇Hunny隻臭雞接客唔用套？

幾年冇睇唔同晒樣

環屌加幾錢

咪又係咁既樣

會平啲,慳左個套
不過後果自負

屌你老母色情我老婆做乜

好似colour顏教

膠咗勁多